準學警藏伸縮棍及仿製槍遭終止聘用 曾多次參與反修例遊行

一名準學警疑多次參與反修例遊行及藏有伸縮棍，警方上門搜出四枝仿製槍支等，他涉嫌管有仿製火器等被捕，同時被警方終止聘用。

據悉，一名21歲男子去年6月初投考學警，上周獲聘，已簽署合約，原本下周一入班，但警方收到電郵舉報，有人指他曾多次參與反修例示威，並附上他在家中手持伸縮警棍的相片。

男子原本昨日去黃竹坑警察學院迎新日，但警方著他改為去警總招募組。男子坦承因為貪玩而參與反修例活動，但沒有作出任何犯法行為，藏有伸縮棍則是因自己是軍事迷。警方到他在和樂邨的家搜查，撿獲伸縮警棍、四把仿製槍支及BB彈等。他因管有仿製火器及攻擊性武器被捕。男子表示，這些物品是作收藏及打wargame。他獲准保釋，暫時未被起訴，但已終止聘用。

據了解，舉報人曾和男子一同投考警員，但舉報人投考失敗，疑心有不甘而舉報該獲取錄男子。

頭條LINK唔貼
真正捉鬼參與場運動但又去考狗
都唔知當唔當佢係手足好定佢真係想改變警隊?
不過佢個FD舉報佢又係正仆街
連毅進仔都做到既野佢唔得 係有幾廢

似係行下街打下卡做下樣個D撚樣多
物以類聚 佢自己係仆街 佢個FD都係仆街
報應

講得無錯有人唔做就去做狗已經係抵屌
考其他部門都叫無乜位入你
但咁樣真係抵撚死

手足

希望見到歐詠芝呢d hihi有呢一日

其實係無間道

咁多料爆出黎你估來源係邊度？
12港人俾飛行服務隊mon實，結果連行動代號都爆埋出黎
多次參與反修例遊行，有埋武器仲要俾人割

革命真係靠把口罵下就得

佢六月初即係612之前已經考
唔係話捉鬼
但想知佢係咁勁forsee到
可以考到然後入去做野
定係為左份但工呀？
咁佢夠話自己係貪玩先去參與場運動
你又信唔信呀？
少少嘢就起晒鋼咁

人工*

原來feel到有野幫手留低係唔得嘅，一定要8月之後入職嘅先計
未爆出黎都話，爆左出黎都係繼續割仲有死黑警起連儂牆tim呀，警訊果位一定又係死黑警啦
唔話自己貪玩唔通話自己想搞革命？

都係繼續好嬲好嬲算啦

黃絲：加入警隊，改變警隊

嘥鳩氣 又鬥黃
我純粹質疑下佢係哂心態考警察
你中間所講嘅嘢我全部冇諗過
叻啦又比你睇穿晒
係我錯 可能而家好多狗仔仲係潛伏緊
平時打鳩手足都係逼不得已
適當嘅時候就會去做大事！

傻西

咁佢個fd呢D格，警隊應該立即聘用佢個fd入警隊啦。
同紅衛兵同一個格

"係我錯 可能而家好多狗仔仲係潛伏緊
平時打鳩手足都係逼不得已"
希望你有多少論據去支持你個咁天馬行空嘅假設。
例如講下已開名打亂打人嘅有幾多個係黃底？比例係幾多？
或者你可以分享下無出手打人果啲有幾多係藍底。定係你又覺得無出手果啲原來真係黃底？
如果你無證據純鳩up，咁你就要講吓點解你會覺得黃底平時就係打鳩「手足」果班啦。

數據上，只可以粗略睇到離職率同報導出黎嘅使用暴力程度成正比，即係愈多人走嘅時期，使用暴力程度就提升得愈高。假設走嘅係黃底，咁兩者因果如何，都係黃底係有助減底暴力。當然，你假設走果啲係藍警，結論都係相若。但係，如果你會有咁嘅假設，我係配服嘅。同時都想你justify 吓個假設點黎。

另外，你覺得平民真係可以單純由外部同一支半軍事武裝嘅部隊對抗？
我就覺得唔可能。當魚革突襲係成功，結果係黃勢力幾多年刑期/傷害兌換成幾多非黃嘅實際傷害？到頭黎，被稱為黃嘅徐步高（無資料証明)一個內部反抗嘅人殺傷率仲高。如果用你果套，徐步高依家應該恥與為伍，自己唔撈。但係，今時今日嘅情況下，佢應該槍都未還就會俾你篤死咗，去咗坐監。用警方思維，壁壘分明下，警察就最安全喇。武力不對等，無武裝嘅平民只要好好監控就搞掂。而且佢哋應該最鍾意梁耀宗呢類會將權力/武力拱手相讓嘅人。剩係用雙手上街，得閒俾人拉下，無咩傷害。佢哋又有ot, 又有特權，都咪話唔爽。另外，警方都應該會鍾意你呢類幫手勸退黃底但又投考警察嘅人。起碼少啲內部衝突嘛。

所以，唔怕！黃底唔好做警察！永續網上鬥黃就最理想。社會又安寧。

認罪師縮撚到去邊